連登偵探查案有咩用？

咁撚多個核彈有邊個爆？
割頸都要比你地割蓆？激少少又屈係臥底做
如果查到黑警殺人證據你地會點？
繼續用把口屌死佢？對唔對得住死左既手足？
就算你查到真相，你唔懲罰兇手，都唔算係沉冤得雪
諗下點行動好過啦屌

有邊次係查到 每次浪費時間玩完偵探遊戲最後咪不了了之